一人一首做愛岩聽既歌

張敬軒 壯舉

你不舉

你想相戀的高估你。。。。
我要射啦！
點解啊！
唔知啊！

只差一點點

比你講先

我這樣強悍 我這樣硬朗 我對著你那輕佻 怎麼不懂反抗
陳小春 犯賤

熱咖啡

拋多首
john legend you and I

將個膠笠帶落何B仔
做愛係最實惠
一晚可以搞到十幾劑
講上床，妳永遠無失威
就在公寓內！任你主宰！
遇着天大事情不改
我任妳話事，去做愛做事
隨時能開波扑嘢七次，乜鬼姿勢妳都知
我做愛做事，我任妳話事
平常人一晚只有一次，三分鍾已經終止！
類別

只差一點點即可以再會面
可惜偏偏剛剛擦過 十面埋伏過孤單感更赤裸

第一次聽
對住六號唱

肥媽都唔識

國貨城

誰 人 大 大 食 ， 誰 能 令 我 日 日 直
誰 人 做 愛 大 大 力 ， 完 全 令 碌 鳩 冇 力
誰 人 大 大 食 ， 誰 能 令 我 日 日 直
誰 人 做 愛 大 大 力 ， 原 來 做 愛 極 刺 激

愛情陷阱

屌 好絕望

Versace On The Floor

十面埋伏

入黎就係為咗睇佢

Work work work work work

止戰之殤

讓你搖我擺

Yeah

一唱到 極刺激 就